[中年Youtuber] 職人吹水 定 越煮越好？

專業既手勢：職人吹水
落糖唔駛本：越煮越好

職人喇

媽媽張挑機

馬田

bob's your uncle

職人吹水 就正經
越煮越好 會搞笑唱下歌

越煮越好啲fans好撚惡
批評下都唔得
睇佢最好笑下就算

職人吹水有料好多
真係學到野，跟過佢煮炆伊麵真心好食

我睇越煮越好 佢乜都落一大堆糖

要幾撚無品味先會鍾意睇越煮越好

越煮越好純粹搞笑

職人有料好多
真係做廚

拿我地落d糖

今日煮。。。

鮑魚汁

佢都幾勁